有冇人搵到蘋果講嗰段直播片

黨報信唔過要自己backup

防暴警去到北角道至英皇道交界時，突然截停行人路上十多名市民，要求他們雙手抱頭蹲下。根據《香港01》的直播片段，該批市民均沒穿戴保護裝備、大部份沒穿黑衣，部份更只著拖鞋，手持估計是盛載外賣食物的白色膠袋。
期間警員續一查問在場人士，喝令「證明部手機係你嘅，講個密碼出嚟！」警員檢查後即大喝「佢有份！拉佢！」又有人自稱是居於附近的街坊，只是到場「睇吓咩事」，惟警員以其手機「有啲相有啲片」，又以「見到你影相」為由將他拘捕。本報就當晚情況向警方查詢，至截稿未獲回覆。

對於有照片證實當晚北角警署無人圍堵，港島總區高級警司吳樂俊今日在警方例行記者會堅稱，當晚約7時左右已有人堵塞渣華道一帶，反指「應該公平啲講」，當晚全港均有警署被包圍，以及其他暴力事件發生，會影響警方調派；又指「同事話有盡量處理」，警方無事先收到發生打鬥的情報，當日亦不知道示威者會到達北角，已盡量盡快調派警員到場，着傳媒不應聚焦北角的情況。

【逆權運動●FactCheck】「北角警署遭圍堵」被揭講大話 警遲4小時到場拘捕拍片市民
【逆權運動●FactCheck】「北角警署遭圍堵」被揭講大話 警遲4小時到場拘捕拍片市民

女呀女呀女呀女呀女呀女呀
10/08 TST , 留意最後一張GIF

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉 路人無故被捕

唔小心整到啲水落個大聲公度

SSP街坊零衝擊被瘋狂拘捕

沙田區議員王學禮被屈襲警全段經過

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup